[mac機問題] cd drive入唔到碟

用左好耐都冇事 今日無啦啦唔work
插落usb頭嗰陣有聲 應該係connect到 但係放唔到碟入去
有冇巴打知乜事? 感激不盡